同女友2姐妹同埋佢男友一齊行街 真係覺得好自卑...

我地其實一早已經約好左4個人 2PAIR情侶咁樣去行下街

但佢男朋友因為讀書太忙 一直都冇時間出黎 我就成撚日覺得喱條仆街仔應該係書蟲,毒撚

日日剩係識死讀書既傻仔黎 所以都冇乜問女朋友 到底佢啊妹條仔係點既..(因為佢啊妹都幾靚)

到琴晚 佢妹個男朋友話星期4DAY OFF 終於可以一齊出黎 咁大家都知我係個雙失

日日都冇野做 上下高登咁 所以一約我都可以即出 我同我女朋友就一早到左 係MTR出口等緊佢地黎

點佢女友啊妹拖住佢男友黎 個男唔單只好撚高 (睇落去有米83~5) 仲幾撚靚仔 真係有少少似MODEL FEEL 同埋高我成大半個頭

我就叫佢男友做 JASON 佢妹就叫MARY (當然唔係真架喇 廢事比你地起底)
J: 咦 你就係KATE (我女友)既男朋友啊 啊MARY成日都提起你 哈

MARY就有D嬲咁樣睥左J一野話:邊有 你咪亂講啦 (其實我懷疑係因為佢啊妹成撚日提起我份人好ON9 )

簡單介紹完之後 我地就一齊搵左間日本餐廳食飯 其實係我提出食果間的

因為我係門口見到話 "$28套餐 免加一" 我心諗:屌你老母咁撚平 正啊 (老母剩係比左$30我食LUNCH 好仆街)

入到去就點餐 等緊野食果陣佢男朋友係咁哂命話自己讀緊D野幾難幾辛苦

又有時抽下我水話:啊 XX你就好啦 唔洗讀書 我就真係唔想讀落去喇 唉

我心諗:屌你老母讀多2本書就好撚巴閉咩 我女友都幫我解圍話我幫屋企手打理下家庭業務 都幾忙

佢地就當哂真咁 (其實係係屋企得閒打掃下 洗下碗 因為老母屌我冇野做冇書讀 唔會比錢我洗)

食完埋單之後 個仆街經理就拎個帳單黎 我見到每人要成$35.2

我即刻叫經理黎問點解要咁貴 佢話我地叫左野飲 $5 一支

我再計下 屌你老母就算$5支都係$32姐 我就大大聲屌柒個經理話佢呃9我地

個經理就話:你都仲未計加一 我問:我見到出而寫住免加一喎 想呃9我地???

經理話: 係學生免加一 咁你係咪學生啊?

我即刻乜撚野霸氣都冇哂 衝入TOILET 再SEND SMS比我女朋友話:喂 我帶唔夠錢 借左$6黎先OK?

之後件事先解決到 但佢啊妹同佢男友而家應該會好睇我唔起 有冇高登仔可以開解下我

你都傻既 jason咪係學生囉

佢話成張單計

答案係Jason食左四個餐

腸都廢事派

幽默感ge嘢。。。。。

算數啦你

點解呀

笑左

我覺得好好笑喎

一拳打鳩個jason，溝埋mary！
3p發洩一下！咁先係真高/連登仔

扮搶單埋咪得囉

你都係死返高登啦

好有沒自信的毒男嘅影子，I like i，希望你繼續作故

咁窮學咩人溝女
30一日 笑死我 屌
我做學生都識借Loan 炒股賺翻筆
你 ？
你借條女黎屌下 我俾翻500蚊你過半個月啦好嗎？

真係搶到咁點算

好好笑

搞事過第二道

搶完塞比jason

樓上個d

玩得多都悶啦

一開始就講自己budget啦, 坦誠d, 有乜所謂
大家都只係出來食下飯, 無乜所謂既
最差大家一齊食m記

反而你咁做, 做法唔好